有冇人既人生係以時分秒為單位，講聽日講下個禮拜都太遙遠

讀書個陣真係會plan三五七年後要點
出黎做野就諗半年後一年後有咩發展
到而家一個月都俾多佢，過埋今晚先再算